有冇人用過kristal?

有冇人試過用?

好似唔錯

Push

好想買嚟玩下, 究竟有冇人用過

有 可以唔洗睇就搵到錢幾正 自動幫你rebalance

師兄你用咗幾耐?
可唔可靠?

一年左右 暫時ok 客服都快覆

用邊個portfolio?

有玩過佢個all weather, 同諗過買唔買佢個tech既auto-rebalance portfolio 不過最後見起手太貴 都係自己跟%整一個仲快

不過你唔好預攞黎短炒囉
你預放係到安心慢慢升 因為佢買賣etf都有delay time, 入錢出錢都要幾日時間